對面識放蛋黎玩驅散，我地係咪要解鎖遠攻黎阻止推進

睇返香城online限制，對方怪物玩遠攻都好有效咁驅散一大班玩家，反之我地無相應強力既遠攻技能黎阻止佢地推進，變相佢地就好容易同我地玩近攻，一直收窄我地既防線。